返轉頭 賣單找數可遲

只要講,返轉頭
食完飯出餐廳去銀行禁埋錢找數都仲得

你用讀音就係埋單
你用支/國語就諗為買單

乜撚嘢賣單